[集思廣益] 絲打睇世界盃唔好問嘅問題

點解今屆碧咸冇得踢既
點解皇馬巴塞入唔到世界盃

越位

睇咩直播呀 返黎睇新聞啦 我地出街啦不如